有無到會好介紹？

從來未攪過Christmas party
就咁google唔知邊間好
有無連登友有好介紹？

九龍區

大快活

係咪堅好食？
睇左佢張聖誕menu
無講個set係幾人用

Btw: 7女3男

大家食j

金鎗人有到會架咩？

銀杏館 社企黎 嘢食都唔差又可以幫下人